落力為你好得不到分數

屌你老味 條街好撚凍

仲有12%電 到底無電之後我會去邊

唔好係街啦
真係凍

真係好撚凍

仆街唔記得不推文

搵個室內地方先
咩事走左出黎？

說到底是賭比我重要嗎 我連屎都不如

Don’t want to go home

絲打太夜真係唔好係街流連
真係危險

可以的

胃好撚痛 我都係收皮先

係屋企都覺得凍
快d返歸訓啦

小心身子

捱左2個鐘好廢咁返左屋企。。

唔想訓教 覺得自己好差 聽日想去發夢 屌你

多謝你

自己呻是最好的

Take care呀樓主，雖然唔識你
不過記得以後好似你個名咁
要記得愛自己多啲

為你做咁多 你既事我仲上心過你 無錢我幫你諗 無工我幫手搵 對你咁好 屌好撚唔開心 好事就無人知

發夢都要鬧我我知你擔心我 但我真係Ok

記得愛自己多啲
我都想去，不過人唔係香港

改左個咁既名都警剔唔到自己
Always 付出

講下咩事？

為感情係條街到自己呆坐好不智
仲要凍 貪好玩咩 搭的士返屋企 即刻

自欺欺人的名字
心connected

我on9搭左Uber返屋企樓下之後坐撚左係到。。
早知行返屋企慳返百幾

有時愈係為對方做得多嘢，對方愈係唔珍惜，當咗理所當然

太長了 自己afford就好

絲？

其實人係咪就係犯賤？
對佢越好對方就越唔珍惜

雖然我串過馬撚 又硬頸 同你硬碰硬真係好撚辛苦

是

控制唔到自己唔付出

Sad but true

經一事長一智
what seems to us as bitter trials are often Blessing In Disguise

係掛，我以前就係果個仆街，依家到我對人好，人地都唔當係一回事
我諗經歷過就會識得珍惜

希望快點捱過難捱的日子 同你一齊等待

真係仆街黎你啲男人

就係犯賤。。

希望佢有一日醒啦，或者你提一提佢

連你都比佢本人更care佢
連冇錢冇工都唔識care自己 仲點識care另一半
當你好care對方 而對方唔care你
代表咩 你應該比所有人更清楚
而你亦唔應該投放太多感情了

對唔住

寫漏咗 首歌係送比樓主

從微笑投入流淚遇溺 都因一個人
何苦 難為身體髮膚
從煩躁平靜沉睡夢醒 都可一個人
何苦 需要 在乎

從難過甜蜜無論甚麼 都因一個人
何苦 難為身體髮膚
從埋怨期待原諒自欺 都可一個人
何苦 需要 在乎
何苦 逼你 在乎

可唔可以介賭
其實我唔開心都唔係因為呢個人，我係心痛自己咁On9

我對我男朋友都好好的 但嗌親交就通哂天 平時對佢好又唔通天既 搞到我好似好差。。

唔會
本性黎

唱通街？

我一樣可以話，女人都係仆街黎。我所有野都係為佢付出為佢而做，結果呢？騎牛搵馬囉，同人上完床再通知我一聲囉。女人除左講大話同唔守承諾之外仲識做咩？
Sor見到呢個topic好想呻下

有時都係到諗 成日令到我喊 係咪應該離開

佢會有時po野發洩
無方法的。。

咁你真係慘啲。。

絕對啦 女人青春有限
另覓好歸宿、了解、相愛、相處又要幾年 先再決定係咪開花結果
要轉身離場越早越好

又一個天光 竟然通左頂 屌

傻傻地等 就係我呢個on9

我讀書、搵Intern、玩比賽，全部都要自己做到做好，為咩？就係為左可以令自己做一個更好既人，比到佢要既生活佢，我守左我既承諾，我應承過佢要做既野，我全部都做到，結果呢？終於發現呢個世界可以相信既只有自己

你活得好好 如果我男朋友上進點就好

你好絕望

陰公

你值得更好

唔係既我都試過做仆街 曾經有人真心對我好好 但唔知點解個心就係犯賤對佢好差 真係人夾人
控制得一陣又Lost control

對一個人太好，無條件咁去付出既結果只會係令對方take it for granted，你付出既價值只會愈黎愈低

女人就係亂諗嘢

想喊

我係好典型嘅女仔logic
瘋狂諗諗諗

你覺得係我亂諗？

賭仔係本性難移
如果咁易戒 就唔洗有戒賭熱線
賭本身可以係理性 保險投資各樣全部都係賭
但唔理性地沉賭 就只係佢唔信命
甚至係賭緊生命
所謂手痕 所謂試下自己運程 咪又係同現實作對
你期望點樣令佢突然間信命 知道賭錢害多於利？
仲要知還知 戒還戒 知唔一定戒
敢問樓主芳齡？

+1 sorry for 小器

我都會 所以其實明白真係亂諗 都係個句 控制唔到。。

屌真係好憎賭。。
就嚟20

你可以因為咁而唔開心
你用「覺得」都冇乜嘢
但「證明」呢2個字真係要用得好小心
因為真係logic層面 佢冇講錯

依家自己受返

係呀，果陣我差唔多飯嚟張口

但好彩我男朋友唔係真係仆街係脾氣同性格同我一樣臭

撚貓安慰下自己先

認真 趁後生另覓他愛啦 學你話齋上進心問題
你愛呢個男人 唔代表愛唔到下一個
唔係一個愛字就大晒 到你離場之後睇返 你會發現回報係好重要
一個咁嘅男人 你期望你愛佢會有咩回報？
如果佢係衡量過打工搵錢係少過賭錢 而佢賭錢真係贏多過輸 咁都仲隻眼開隻眼閉
但睇你咁講 唔係呢個case
真心 賭仔性格係唔會改 心理問題黎

記得愛自己多啲

我真心蠢 但我唔想因為咁而放棄 我同自己講俾多1年時間
屌你講得太好 我唔聽我要呃自己

所以去到一個點，就係你付出所有，都不及其他人付出一星半點，去到呢個時候就連尊嚴都冇埋

準備想改名了

I am sorry for what happened to you. You deserve better

其實你都係賭緊，賭緊佢可能會改變。你揀自己呃自己係唔會有完既一日，一年後你一樣可以再呃自己多一年。最後希望破滅左受傷最多既只係自己

我諗我就係去到無尊嚴先肯走。。

屌唉 想死 傷過一次都係唔識死

只可以話唔好將你睇到嘅行為 同你assume佢對你嘅情感 兩者100%掛鉤
加上人年紀大咗 諗嘢都會唔同 又有啲嘢試過就覺得唔work
假設而家佢嘅另一半仲係佢ex
如果佢地當年嘅情況今日再發生 佢嘅處理手法都可能唔同
咁何必要逼自己覺得 佢以前某個行為代表佢真係太愛佢ex 仲愛多過你？
多啲留意下佢對你有咩好
有咩佢做得唔好 就拎出黎講 唔係自己收埋唔開心
但切記唔係發爛渣攤牌
而係冇唔開心 但做咗你就會更開心
咁樣唔會比太大壓力佢 唔會令佢覺得煩

你而家走都仲未算蠢
如果自己呃到自己 就真係蠢
受騙的那個 比騙徒更混帳

我唔捨得